一人一句mk叫春歌詞

原來她不夠愛我

夠鐘死心了

Dear Jane

那一個 比你好 比你差 緊要嗎

你今天當我甚麼

何時我會妒忌 我會擔心魔鬼搶走你

只知道感覺失了蹤

無謂再屌鳩你 我沒資格插柒你！！！！！！！！！？？？！？？？

原來不浪漫亦是罪名

I have become comfortably numb

哎喲喲 俾人叫左兩句韓狗嬲豬?

死毒撚

Hey baby show me show me your love

毒極都好過幻想自己係條死乸型女朋友啦
其實你係咪les

佢條撚不知幾好含 邊似得你個條蟲

哦 乜有架? 會唔會含含下甩撚左出黎

人地司華力腸呀 似你條波波腸咁又肥又短咩

終於知一去不返 這個道理

和你分開一百年

贏晒

從好處著眼即使陰天都變作好天

從好處著眼即使污漬都滲透美豔